（集思廣益）台北台中好去處

下星期會同女朋友去八日台灣，基本行程已經有，就係女朋友陪我去曬台北台中所有網上搵到既博物館，跟住就係藥妝店
除左呢o的景點，大家有冇話有咩冷門，但自己覺得幾好既地方或食店，如果有可以留言，感謝大家既付出，小弟沒齒難望

推

再推

遲啲都會去台灣玩7日，幫推

酒店

中正記念堂個交接表演真心正

三重有個公園好靚好舒服，可以去睇日落同野餐

不過要搭正先有

係幾點有？？

我上網search下，好多謝

呢層當然，因為我唔想住民宿，所以8日都係住唔同酒店

最緊要買定正露丸/保濟丸
係台灣掃夜市小食同正常meal都係必備既

最好買定清涼茶包過去 再唔係飲佢地既分解茶
食足咁多日包你唔想再食

你唔講我都唔知，多謝，我會買
咁其實係保濟丸定正露丸好
細細個睇廣告，保濟丸好似柯嘔肚痛食濟都0岩用

分解茶即係咩來
係7仔買定台灣有類似香港既涼茶鋪

晏晝1點-5點每個鐘一次
6點有降旗睇